中國禁止加拿大進口芥花籽，民眾喜迎地溝油，中國或成最大贏家

據路透社周二（5日）報道，根據中國海關總署網站上3月1日公布的獲准對華出口企業名單，中國已經取消加拿大農業公司Richardson International Ltd（以下簡稱「Richardson」）向中國出口芥花籽的註冊。

對此，中國外交部發言人陸慷6日在例行記者會上回應指，中國做出上述決有根有據，暫停進口是因為中國海關多次在從加拿大進口的芥花籽中檢出了危險性的有害生物。

已經入定油炒賣

恭喜中国人

Up嘜尻呀，有害有毒生物都係對人體無害㗎啦，點解唔俾入先?